Pregunta: ¿Cuánto cuesta Mochila Deportiva al mayoreo?
Respuesta: 65 pesos (superior a 3 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Impresión Blanco y Negro al mayoreo?
Respuesta: 1.5 pesos (en compras superiores a 60 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Cuaderno Rayas Chico?
Respuesta: 10 pesos por unidad (u 8 pesos al mayoreo superior a 30 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Cutter Profesional al mayoreo?
Respuesta: Cuesta 12 pesos por pieza comprando más de 10 unidades.

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Pegamento Líquido Grande al mayoreo?
Respuesta: 10 pesos (superior a 20 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Cartulina Blanca?
Respuesta: La Cartulina Blanca cuesta 15 pesos por unidad y 12 pesos al mayoreo (más de 20 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Mochila Escolar?
Respuesta: La unidad cuesta 50 pesos y al mayoreo (más de 5 piezas) cuesta 45 pesos.

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Lápiz HB al mayoreo?
Respuesta: 0.8 pesos superior a 50 piezas.

Pregunta: ¿Cuál es el precio de un teléfono móvil?
Respuesta: No hay información del producto en el contexto proporcionado.

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Impresión Blanco y Negro?
Respuesta: Precio por unidad: 2 pesos; al mayoreo (más de 60 piezas): 1.5 pesos.

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Pegamento Líquido Grande?
Respuesta: El precio por unidad es de 12 pesos y al mayoreo es de 10 pesos (superior a 20 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Resistol Barra Grande al mayoreo?
Respuesta: 8 pesos superior a 25 piezas.

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Colores de Madera (10pzs)?
Respuesta: Cuestan 25 pesos por unidad y 20 pesos al mayoreo (superior a 15 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Tijeras Escolar?
Respuesta: 12 pesos por unidad y 10 pesos al mayoreo (más de 15 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Pegamento Líquido Chico al mayoreo?
Respuesta: 5 pesos superior a 30 piezas.

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Cuaderno Cuadros Grande al mayoreo?
Respuesta: 22 pesos (superior a 10 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Cartulina de Color Neón al mayoreo?
Respuesta: 17 pesos (en compras superiores a 10 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Borrador Grande al mayoreo?
Respuesta: 6 pesos (superior a 40 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Resistol Barra Chico al mayoreo?
Respuesta: 4 pesos (superior a 50 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Pegamento Líquido Chico?
Respuesta: 7 pesos por unidad y 5 pesos al mayoreo (superior a 30 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Impresión a Color?
Respuesta: 3 pesos por unidad (o 2 pesos al mayoreo superior a 50 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Marcatextos Fluorescentes al mayoreo?
Respuesta: 5 pesos (superior a 30 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Lápiz HB?
Respuesta: 1 peso por unidad y 0.8 pesos al mayoreo (más de 50 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Pluma Roja?
Respuesta: Cuesta 5 pesos por unidad y 4 pesos al mayoreo (más de 15 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Copias Carta al mayoreo?
Respuesta: 0.3 pesos (superior a 100 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Libros para Colorear al mayoreo?
Respuesta: 6 pesos superior a 20 piezas.

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Folder Carta al mayoreo?
Respuesta: 2.5 pesos (superior a 100 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Cuaderno Rayas Grande?
Respuesta: Cuesta 20 pesos por unidad y 18 pesos al mayoreo (superior a 15 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Cuaderno Rayas Chico al mayoreo?
Respuesta: 8 pesos (superior a 30 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Cuaderno Cuadros Chico al mayoreo?
Respuesta: 10 pesos superior a 25 piezas.

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Cartulina de Color Pastel?
Respuesta: La unidad cuesta 18 pesos y al mayoreo 15 pesos (superior a 15 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Folder Oficio?
Respuesta: Cuesta 4 pesos por unidad y 3.5 pesos al mayoreo (compras superiores a 80 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Cartulina de Color Neón?
Respuesta: Cuesta 20 pesos por unidad y 17 pesos al mayoreo (superior a 10 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Copias Oficio al mayoreo?
Respuesta: Cuestan 0.5 pesos a partir de 80 piezas.

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Pluma Azul al mayoreo?
Respuesta: Cuesta 1.5 pesos en compras superiores a 20 piezas.

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Pluma Roja al mayoreo?
Respuesta: 4 pesos (superior a 15 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Resistol Barra Grande?
Respuesta: Cuesta 10 pesos por unidad y 8 pesos al mayoreo (en compras superiores a 25 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Folder Carta?
Respuesta: 3 pesos por unidad y 2.5 pesos al mayoreo (más de 100 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Pluma Negra al mayoreo?
Respuesta: 2.5 pesos (superior a 10 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Impresión a Color al mayoreo?
Respuesta: 2 pesos (en pedidos superiores a 50 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Colores de Madera (24pzs)?
Respuesta: 40 pesos por unidad y 35 pesos al mayoreo (más de 10 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Resistol Barra Chico?
Respuesta: Cuesta 5 pesos por unidad y 4 pesos al mayoreo (más de 50 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Borrador Chico al mayoreo?
Respuesta: 3 pesos por más de 60 piezas.

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Libros para Colorear?
Respuesta: Cuesta 8 pesos por unidad y 6 pesos al mayoreo (más de 20 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Cuaderno Cuadros Chico?
Respuesta: El precio por unidad es de 12 pesos y al mayoreo es de 10 pesos (comprando más de 25 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Pluma Azul?
Respuesta: Cuesta 2 pesos por unidad y 1.5 pesos al mayoreo (superior a 20 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Pluma Negra?
Respuesta: Cuesta 3 pesos por unidad y 2.5 pesos al mayoreo (más de 10 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Colores de Madera (10pzs) al mayoreo?
Respuesta: 20 pesos (comprando más de 15 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Cutter Profesional?
Respuesta: Cuesta 15 pesos por unidad y 12 pesos al mayoreo (más de 10 piezas).

Pregunta: ¿Cuánto cuesta Mochila Deportiva?
Respuesta: Cuesta 70 pesos por unidad y 65 pesos al mayoreo (superior a 3 piezas).

